大佛普拉斯集中討論

簡單得黎一啲都唔cheap，細節配樂都好正。但係好驚訝唔多人講喎。
有冇巴絲都睇左？

呢d小眾台灣片 WFC
我心目中年度最佳華語片，導演果種幽默感夠抵死，佢係描寫呢d小人物所用果種角度亦都係難得咁貼地。鍾孟宏的攝影算係恰到好處（比起佢的個人作品），配樂直頭幫到套戲加分。

冇人鍾意

我好鐘意呀 好好睇
配樂畫面故事對白咩都好好
睇到又想喊又想笑
我覺得係因為真係太少場，如果唔係香港人都會鐘意睇
套戲唔算太非主流啦
（聽佢soundtrack都好有feel)

班港豬見黑白片又無大明星邊識睇

係金馬獎拎唔到最佳電影有d耿耿於懷

入場人次都幾爆 唔加多d場次好可惜

未睇
正係睇左血觀音
聽講差唔多好睇

睇咗 真係幾爆下 第一行都有人坐
但睇完有種唔夠喉嘅感覺

終於有人開 post

真心覺得好好睇
果種自嘲 好笑得黎又好苦

仲有林生祥既配樂
果首有無
真係好好睇

我覺得大佛>相愛相親>血觀音，但係三套都好好睇。
btw 嘉年華會唔會係香港上？

我都係特別鍾意啲配樂，每個主角都有首自己嘅主題曲。
菜脯的苦衷、釋迦的預感、有無（個人覺得係肚財主題曲）好有意思。

如果因為咁而錯過左就好可惜

好似得bc有場

我睇果場好多廢老睇
一講粗口全場笑

大佛鬥觀音，其實幾有gimmick
不過個人鍾意大佛多啲，因為故事大器啲。觀音就睇演技，但餘震冇咁強。

好正呀，我睇左兩次。現場反應其實好好，啲笑位好到，全場一齊笑出聲。

好似都會上呀，我超期待睇文淇。

最記得就係有錢人世界係彩色
窮人就只得黑白

成套戲個氣氛唔係特別沉重
但帶出好多話題

多金句又唔作狀真係好難做到

只係一路有太多人眼高手低啫

我又唔覺得好笑，成個調子都偏苦

同感
今朝二刷左

等我睇多次先

唔知13 14號仲有冇場睇呢